【全盛時期既支那狗可以有幾撚自私？】 曾住W酒店 武漢夫婦不太合作 行程未能確實

當局指確診新型肺炎武漢夫婦不太合作 行程未能確實
本港至今有10宗新型冠狀病毒確診感染個案，最新2宗個案是一對來自武漢的夫婦。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，連同夫婦的一名家人，及2人到訪過2間酒店、接觸過的5名酒店職員，合共6人被列為他們的密切接觸者，現正接受隔離。

張竹君透露，2人本月22日乘坐飛機到港，隨即入住過W酒店，數天後又轉住四季酒店，但最後只在該酒店逗留數小時，之後不適送院。她說，2人不太合作，因此未能得知他們在港期間，確實到過甚麼地方，只知道期間到過一些餐廳食飯，多數時間留在酒店。

至於目前情況嚴重的確診病人，是56歲、本港第二位確診患者。醫管局總行政經理莊慧敏表示，病人需要提供氧氣協助，亦要接受藥物治療，醫管局已邀請港大微生物學系講座教授袁國勇，以及中大呼吸系統科講座教授許樹昌提供協助。

對於有傳伊利沙伯醫院深切治療部有醫護人員，因為抽中要照顧懷疑及確診感染新型冠狀病毒的病人，於是離職，莊慧敏說，要向人力資源部瞭解。另外她強調，如果醫護人員因為照顧過懷疑或確診病人需要接受隔離，該段時間不會被扣減病假。被問到有否發現，有醫院向員工提供過期口罩，莊慧敏說，暫時未有從醫護人員收到涉及過期口罩的投訴，相信過期機會不大

封關前走到 又住5星酒店
唔係有錢就係做官
分分鐘見完中聯辦或解放軍唔可以講

突破盲撚

唔通同你地如實講，男既去左叫雞，女既叫鴨呀？